__ __ __ __ , __ __ __ __ !

_ _ _ _ _ 似樣D

點解我會明

睇咗
屌你老母 芝士漢堡
揮手區

ok

收到哂

其實有機會 有作用過金鐘

做乜講出來？

香港小姐 林鄭月娥

_ _ _ _ 會，_ _ _ _！

買樓要上會，唔再租樓！

佔領垃圾會

和平理性非暴力呀

窮人生仔 冇屎忽

正式啟動!